mac 駁雙mon 係咁閃閃下

買左兩個hdmi mon + thunderbolt port to HdDMI
駁兩個mon 成日黑screen 顯示not connected 之後又detect到出一陣又閃，跟住第2個mon著一下 跟住又顯示not connected

次次都要shift cmd opt power牛關機再開再插cable先可以行到雙mon 好麻煩

有冇人知點搞

*HDMI

試過駁單mon會閃，換左原廠adapter 之後無事。不過貴幾倍

我用dp冇試過咁
佢detect到我著2nd mon就會閃一閃自動行extension
唔知咁反唔反映到係你條線可能接觸不良搞到佢跳跳下

我試過駁一隻mon
無論有adaptor定直插hdmi 嘅mon都會顯示到
但一同時插兩隻mon
就會係咁閃

個轉插係咪原廠？

唔係
我用pc機 用哩個轉插 又ok
Mac唔得

用返原廠就解決到問題
Apple啲閪嘢唔到你唔信